Black Friday Sale 英國廚具Joseph Joseph

有無會煮飯嘅巴絲有興趣一齊夾單買??有興趣留TG Thanks

唔平喎
有咩推薦？

買左個冰格幾好用

我都買咗

但好似 Selfridges 平啲

#3 & #5

我玩左個網好耐，發現寄英國免運費，再集運返香港
另外新用戶有extra 10% off promo code: “WELCOME10”

我自己買左矽膠煮食工具，喺香港要成舊水一支，而家半價

其實有冇得用英國網站但照寄香港地址?

有呀，買夠$700free shipping, 唔夠就$100 shipping

但用HK dollar checkout會貴好多